藏有鐳射筆單case可以點發大佢之餘同解救手足??

首先我唔係法律專家，講既野有甩漏。
一、
今日單雷射筆案件大家都知道發生咩事，同埋有咩漏洞，我引用左某個POST巴/絲打所講：
你地明唔明今日判藏有鐳射筆屬有罪係幾嚴重

／／
第一，警方查問被告時，被告未滿16歲，警方喺冇向被告作出警誡，同埋冇監護人陪同嘅情況下作出判問違反規例。但裁判官指因為呢個只係針對涉案物品進行查問，唔係正式會面，而且被告自願作答，所以口供可以呈堂。

第二，喺審訊嘅過程中，控方即時改控罪，裁判官認為冇問題並即時就新檢控作裁決。

總結二：只要你同隻狗講任何一隻字都會成為呈堂證供，如果告告下發現告你唔入，可以即時告另一條，總之就係想你坐監。
／／

二、
大家有無諗過，六月以來黑警司法機構濫捕濫告，已經成問題。我之前開過一個ＰＯＳＴ講：
司法炸彈，膠通換成鐵呢單CASE可能一次過救到手足，推到612同星火入黎明。

／／
大家盡量諗多一步。
影到警察插贓嫁禍，膠通換成鐵通，大家只係一心想救健仔一個人。
但大家只要死抓這個機會不放，其實係有機會解救晒全部嘅人（機會幾微都係一線生機）。
因為三個月以來的插贓片段，所揭示的不只是警隊腐敗，更加反映了搜證系統的崩壞，呈堂證供之不可靠。而檢控主任正正是拿着這些虛假證據，去入香港市民嘅罪（大家已遺忘了檢控官上月去信鄭若驊投訴），於是檢控主任都成為了幫兇。

如果所有審判和案例都是以栽贓的舉證系統為基礎，香港還有甚麼法治。
／／

三、
仲有法院為政府頒下既禁制令、政府濫用緊急法去扼殺自由，好明顯法庭係為政府服務。

四、
今日死差佬話被捕３０００人，近５００個被告，被告率約１７％。明顯係濫捕。

成個司法機構比政府玩到殘曬，真係有險可守??
某個姓楊既議員把口話over my dead body，但乜7都無做；公文黨梁X 傑又話法治仲未死。我都唔知講乜好。

我地可以點做?

尋日英國國會報告指出:
//
報告提及，不少英國法官為香港終審法院服務，這有可能令外界誤以為英國串謀參與和支持一個損害法治的制度。由於澳洲、加拿大及紐西蘭亦有法官在香港終審法院工作，委員會已去信三國的國會，要求關注有關問題，而英國政府亦應聯絡各國政府，對香港危機採取聯合回應。
//

我地好應該食住份報告同全世界講香港政府、警察、奶共法官點玩殘司法系統。
將呢幾個月以來點樣搞壞司法系統，製作一系列文宣，更重要既要將司法破壞既惡果會點樣影響外國人在港生活/外資機構搵食。

行動:
1. twitter瘋狂推 。
2. 參考下面一個POST:
玻利維亞土著總統黑箱灌票，人民在最高選舉法院前焚燒票箱

//
唔敢承認法治已死，又唔敢燒法院。燒下個法律女神(雕塑)。上下國際新聞，等人知道香港法治 已死。

再退一步就整幾張法律女神被人插死既相，乜都好，上下國際新聞。
//

我地都要開一條司法抗爭路線，推倒全世界睇到到。

歡迎大家提出意見

嚟緊有某啲集會，可以的話騎劫下，將下司法有關既野，儘量將呢件事曝光。

推

係咪應該眾籌上訴呢

上訴即可

Push

上訴冇問題，但係只係針對一單。

我講緊既係全個司法系統要復原。

其實買筆比人拉 可以集會玩一晚觀星筆示威
玩筆判監 反而無即時回應活動

７２１ ８３１ １１ ２